股票抗通脹係咪最大既謊言?

通脹極幾廿年後咪最多冇左50%
股票一個月都冇50%啦